李國章個家族做慣漢奸，點解仲有資格屌大學生？

李國章呀爺李冠春，係日治時期香港最出名嘅漢奸之一，仲有佢叔父，一樣係漢奸

身為漢奸，出賣中國，出賣英國，出賣香港人，今時今日仲有面出黎講野，羞唔羞家

叔公sorry錯

當年班中國人怕同日本人競爭，走去攪中獨

下, 當時中共都係出賣同一個中國, 係同路人

而家係港奸

你又啱

照咁計咁佢先係最有資格

駁唔到

你呀爸漢奸
你老母係走狗
你呀爺係賣國賊

根本係陷球奸

佢覺得自己有

你就係漢奸、走狗、賣國賊！

係咪學何君堯話齋殺無赦？

賣國做叛徒從來都是新中國之國粹 湘獨之父毛澤東、粵獨之父習仲勛、通日之將陳永貴、賣黨之父林彪，仲有黃俄子孫中國共產黨，做漢奸愛國賊從來都係中國人嘅本性 李國章都只不過係做返個真正嘅中國人咋嘛

pish

何君堯講兩句啦

仲要918死出黎講野

1979年4月，中共中央工作會議上，時任廣東省委第一書記的習仲勳提出希望中央放權與廣東省。主持會議的華國鋒疑惑習仲勳要什麼權力。習仲勳當場說：「如果廣東是一個『獨立的國家』，可能幾年就搞上去了，但是在現在的體制下，就不容易上去。」 這番發言在會議上引起大反響[14]。

淨係得一段，巴打有無多d資料

廣獨

CAP 200 CRIMES ORDINANCE

Section 10 Offences

(1)Any person who—
(a)does or attempts to do, or makes any preparation to do, or conspires with any person to do, any act with a seditious intention; or
(b)utters any seditious words; or
(c)prints, publishes, sells, offers for sale, distributes, displays or reproduces any seditious publication; or
(d)imports any seditious publication, unless he has no reason to believe that it is seditious,
shall be guilty of an offence and shall be liable for a first offence to a fine of $5,000 and to imprisonment for 2 years, and for a subsequent offence to imprisonment for 3 years; and any seditious publication shall be forfeited to the Crown. (13 of 1938 s. 4 incorporated. Amended 22 of 1950 Schedule; 30 of 1970 s. 3)

(2)Any person who without lawful excuse has in his possession any seditious publication shall be guilty of an offence and shall be liable for a first offence to a fine of $2,000 and to imprisonment for 1 year, and for a subsequent offence to imprisonment for 2 years; and such publication shall be forfeited to the Crown. (13 of 1938 s. 4 incorporated. Amended 22 of 1950 Schedule)

(3)Where any person has been convicted of an offence under subsection (1) or (2) in respect of any seditious publication, the court may order the seizure and forfeiture of any copies of the seditious publication in the possession of—
(a)the person convicted; or
(b)any other person named in the order, if the court is satisfied by evidence on oath that the copies are in the possession of the other person for the use of the person convicted. (60 of 1971 s. 19 incorporated) [cf. 1819 c. 8 ss. 1 & 2 U.K.]

(4)Any copies seized under subsection (3) shall be disposed of as the court may direct; but no copies shall be destroyed until the expiration of the period within which an appeal may be lodged or, if an appeal is lodged, until the appeal has been finally determined or abandoned. (60 of 1971 s. 19 incorporated)

(5)In this section—
“ seditious publication ” ( 煽動刊物 ) means a publication having a seditious intention;
“ seditious words ” ( 煽動文字 ) means words having a seditious intention. (13 of 1938 s. 2 incorporated)